打車輪係性暗示係愛定係口痕？

最近挽ocamp 有晚飲飲下酒 飲左一杯條仔咀埋黎 第二日當冇事發生 好想知佢嗰陣嘅心態 佢係咪中意我 定係口痕 如果對對方冇興趣 會唔會咀得落

你雞黎？

一定係愛上你啦臭雞

落club咩屌。。

This

挽你老母

一定係愛 嫁得

利申 仲係處

我係人

之前先問點解臭雞受歡迎啲
因為你哋濫呀 臭雞

你係咪諗撚多左呀
條仔貪你有閪炸

嫁得㗎啦 好仔好女來 樓主唔怕唔怕

is

打個車輪都要咁話人？

死gay佬 屌你老母 愛滋gay
gay佬屌屎忽

gay

Gay佬打車輪屎忽痕呀

你隨便同人打車輪?

去玩既話就睇大家過唔過電啦

咁你去開玩既話咁無野好講